台灣網友受《榮光》啟發，製作了《微光》支持香港

拒絕沉淪 唯有獨立

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

多謝台灣

幾難聽

Push

感覺有啲老土，有啲似呀媽以前睇果套春天後母心

多謝台灣...

其實榮光都唔好聽...

推

老土左d姐

光就光，唔光就唔光

香港獨立

心意黎嘅

我覺得係語言問題 始終我地母語係廣東話

Yes
同埋年齡層唔同

香港獨立 唯一出路

希望銀髮族朋友岩聽
日本同台灣既朋友

其實唔關語言

係個旋律似80年代歌

不過多謝台灣

dasfg